有冇人登入唔到expedia個app?

網頁版入到，app版入唔到，試過reset pw都唔得 隔幾日就要飛

係, 唔知做乜鳩

好撚廢

入到啦

我仲係入唔到

無問題 你重新開機 一係 kill app